如果想放棄嘅手足 請入一入黎

如果想放棄嘅時候 請望望依張相
諗返究竟大家嘅初衷係咩
只有不割蓆 不分化 不篤灰 先能夠取得最後勝利

勇武手足們：請繼續堅持你相信嘅 我地相信你地做野有底線有目標 唔係班仆街口中嘅暴徒

和理非手足們：請繼續堅守 「不割蓆 不分化 不篤灰」大原則 繼續堅守五大訴求 繼續文宣工作

大家請一定要保持理性獨立思考 五毛自然退散

光復香港 時代革命

推

人手推post

頂撚住

推牙！

唔好偷懶啦

痴撚線 推唔郁